分手真係慘過含撚

維繫絕非易事

你含過撚

比你快一步

其實含撚好開心 即係其實分手都可以好開心 程度無含撚咁高

我屌佢老母 分手好撚好玩?

因乜解究宜家班gay佬日日攞含撚做比喻